比500萬你...

永遠飲野方面只可以飲清水，唔可以飲其他飲品，制唔制？
(當然啦出去食飯，有汁個d除外)

呢d post真係好無聊 50萬都制啦

制
一杯冰水都屌打唔少飲品啦

廢話

ok deal

50萬

乜撚野叫屌打

橙汁煲飯

5萬我肯
仲可以慳飲野錢

5 萬deal

因為真係有人唔制，佢地接受唔到成世人飲清水

5000deal

藥水平時算唔算
有時肚屙醫生開d補充劑沖水飲又算唔算

500 做爛市

永遠都唔可以飲清水會恐怖Ｄ